(Twitter戰線)支那慶祝完日本依加慶祝美國

唔係好熟TWITTER 但BACKUP左依片希望有用

大家幫推PLZ

支那人真係特別柒

芝麻仁

我成日都好想知道
點解支那片成日都好似用10年前電話偷拍咁
搞到未睇都先覺得fake味濃

快D join twitter la
what are u waiting for
好玩過FB 真心

有冇twitter

push

"Congratulations" USA'S coronavirus cases surpassed 100k.
I love China. Resist USA.
拎去用

花生價格急升

[更新版]到底大家撐唔撐港台

求Link 我幫你pin
我一陣先整個twitter account

推